hi 淡友 (245)

布仔，我請你食雪糕，番黎啦

夜期 一黎升200

布仔正式收皮！牛軍大勝之兆！

425 ar

白老大收皮後 到 布仔收皮！
牛軍可賀也！

Hi 淡友 (425)

bye 淡友